export const questions = [
    {
        question: "Método especial para recorrer array",
        answer: "FOREACH"
    }, {
        question: "Sustituto del condicional IF",
        answer: "SWITCH"
    }, {
        question: "Apellido del programador creador de JavaScript",
        answer: "EICH"
    }, {
        question: "Propiedad que permite crear contenido HTML en una caja",
        answer: "INNERHTML"
    }, {
        question: "Método que convierte un string en un array",
        answer: "SPLIT"
    }, {
        question: "Método que convierte un array en un texto",
        answer: "JOIN"
    }, {
        question: "¿Deberian contratrar a Estiven Garcia?",
        answer: "SI"
    }, {
        question: "Propiedad que cuenta el número de caracteres de un string",
        answer: "LENGTH"
    }, {
        question: "Método que permite seleccionar una parte de un string",
        answer: "SUBSTRING"
    }, {
        question: "Método que permite unir dos arrays en uno",
        answer: "CONCAT"
    }
];